{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산아름다운펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当ペンションが位置しているところは美しくて秀麗な韓国の名山である智異山に位置しております。 ペンションの裏には雄大な智異山、目の前にはピアゴル渓谷と蟾津江など美しい風景が広がる場所です。 美しいペンションは木材と黄土レンガで建築し、床材として黄土大理石で建てられた最高の環境にやさしいペンションです。 きれいに整えられた造園、少ないですがカボチャ、唐辛子、柿の木、栗の木など環境にやさしい栽培をしてペンションにお越しくださるお客様に提供しています。 朝、目を覚ますと大型ガラス窓の正面から見える智異山中腹の水霧がとても美しいペンションです。 周辺の観光地や見どころが多く、恋人、家族、会社の同僚と一緒に楽しめます。 ペンションにお越しくださる皆様に、心地よい休息、美しい思い出になるように最善のサービスを提供することをお約束します。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは智異山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの裏には雄大な智異山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何が広がっていますか？",
            "answer": "ペンションの前にはピアゴル渓谷と蟾津江など美しい風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのように建てられていますか？",
            "answer": "ペンションは木材と黄土レンガで建築され、床材として黄土大理石が使用されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りにはどのような造園がありますか？",
            "answer": "ペンションの周りにはきれいに整えられた造園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りで栽培されている植物は何ですか？",
            "answer": "ペンションの周りでは少ないですが、カボチャ、唐辛子、柿の木、栗の木などが環境にやさしい栽培されています。"
        },
        {
            "question": "朝、目を覚ますと何が見えますか？",
            "answer": "朝、目を覚ますと大型ガラス窓の正面から智異山中腹の水霧が見えます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地や見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には恋人、家族、会社の同僚と一緒に楽しめる観光地や見どころがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに予約なしで22時以降に入室することはできますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは心地よい休息と美しい思い出を提供するために最善のサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 410
    }
}